Ik moet niet alleen laten dergelijke overtollige want we hadden toegegeven aan de vorige dag, maar ook om wat slaap te krijgen, waarvan ik had nauwelijks geproefd van de avond voordien, dus ik liet me met de eerste gamahuching en daarna neukt elke zuster; daarna opnieuw gamahuching en waardoor ze elke besteden vijfmaal, zodat ze zonder uitputting van mijzelf, en vervolgens met na afloop een heerlijk neuken in Lizzie's bottom-gat, terwijl elke gamahuched anderzijds.
